有冇人而家嬲到傻撚左 平伏唔到心情

你班撚樣mon post狗聽撚住：
唔洗擔心你班仔女會比人搞
我而家同你宣布 係一撚定搞撚硬呀 放撚心放撚長你班撚樣既雙眼啦

仲有聽日機場係入撚硬 預你個垃圾政府又跌幾億啦

睇完真係想喊 屌你老母臭閪

以下係今日狗鐵既link：

試下找不同？

嬲撚到癲撚左 想殺狗

係冇呀！屌你老母！

推呀 有整合link呀

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

推呀

父債子還

好撚嬲呀屌

聽日1:00機場見
出post啊

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

HOCC在國際上有光環
集中retweet呢個post
Hong Kong is not safe anymore

係呀，屌佢老母臭閪

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

嬲到痴左線

咁多位聽日見 唔撚留手啦聽日

乜都唔撚洗講，機場

嬲撚到仆街屌

悲憤
極權打壓

嬲到成個人震哂
睇FA個男仔喊到咁我都喊到收唔到聲
但係點都好
聽日機場見

我要殺撚哂班狗

儒家文化，君臣、父子、夫妻、兄弟，就是恃強凌弱，以大欺小。
大的做錯左永遠都唔會認錯和道歉。
相反，西方人就算是位高權重，錯左都會道歉。

好撚憎d狗，d狗死一個，我開香檳

帶帽先，我講寵物咋，我鐘意貓

係 我睇到好心up一直係度喊 之後好想出去做返啲嘢 但係又唔知自己可以做啲咩 覺得自己好廢 咩都做唔到

心都酸鳩埋

已推

唔撚洗講野 每殺一隻狗我就開party慶祝

聽日 聽日入機場 入機場呀！

就快開學

係葵芳見到個靚女一路行一路喊

入機場gogogo

一模一撚樣 屌哂黑警老豆老母

對唔住
阻阻你

致愛香港既真香港人 成立自衛隊

香港人 仲等？

嬲撚到想落樓搵廢老藍絲打佢老母臭閪一鑊

如果我話我嬲到麻木咗，會唔會唔係人

嬲到啲眼淚不自覺咁流左出黎

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

......

真係嬲撚到想同老豆老母反面
佢地夠撚膽再出聲即刻搬走

真心 721都嬲到震 但今日仲嬲過721
係直程嬲撚到想殺哂班狗

頂住絲打聽日機場見

放撚心 一撚定跳閘

推下

推

一定要 聽日機場見

我直頭係嬲到個人唔知乜野係嬲

我都係呀巴打

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

聽日雞場見

有無法律人士解答到？
地鐵拉可以告d乜罪？
雖則話有示威服裝啫
除左捉番去打同虐待

好嬲好心痛

放鬆下先啦巴打
飲下酒 訓個教 聽日出機場同你傾計

聽日班狗夠撚膽入黎 唔係講笑 真係唔會放過
係當香港人咁撚好恰 唔撚發火真係以為我地唔撚還手

搞撚硬 放撚心

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

我唔撚知 我靜係知我要推比trump睇

好撚嬲

推呀屌 9月1 機場見呀

逍遙法外，包庇惡行

打完人就走 真係屌哂佢地老母

有，屌撚晒班狗老母，幾時會有報應

係班狗重衰過黑社會呀，黑社會起訴有兩個比人制𣄃，班狗一啲事都無，重有槍，有糧出

聽日要早起
但完全瞓唔到
個心跳得好快，成身都好慶

嬲到訓唔到 朝早單丁入機場安唔安全？

我，嬲撚到著火

聽日和你飛

我一定會帶住仇警嘅意志一直活落去

點都唔分割

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

我都係。

前所未有咁無力⋯⋯又嬲又心痛
努力去平伏心情⋯⋯去咗retweet啲片⋯⋯但都係

我都係

真係好心疼⋯⋯我睇完爆喊左勁耐⋯⋯

全民魔法
嬲撚到唔識形容已經

嬲到訓唔著

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

駁唔到 仲嬲撚過721

咪撚再比錢狗鐵

嬲到訓唔到 點撚樣訓得著啊而家?
屌你老母死黑警 黨鐵

死仆街黑警

答唔實你 總之一入機場即刻埋堆
唔撚好再落單
未入機場前應該冇事
唉我都唔知

推 拆佢老母

有

請轉至Twitter同Reddit

嬲撚到平靜

好想快啲到聽朝出去搞鳩佢老母個機場

me

我明你

屌你老母 嬲到瞓唔着
我唔撚理呀 手足機場見！

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

黑警幾時死？

我嬲到喊唔出，屌佢老母臭屄

嬲撚到仆街 唔知可以做d咩幫佢地出氣

簽完收唔到email

頭好痛

今晚屋企要人，快d返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

嬲撚到心跳好快 作嘔作悶

唔撚洗講野 聽日見

第一次有殺意

「人民公敵」除咗五大訴求，我地都有五大敵人

嬲到屌你老母冚家富貴
本身都同情下班仆街狗仔狗女，
依家佢哋情緒有問題去自殺都死不足惜
雖然佢哋係無辜，但鬼撚咁有咁ge毒父
無辦法，報應

Me too

嬲撚到心口拿住拿住

腦充血到頭好撚痛

我已經唔識點做人

本身唔係次次前線但預備好黎緊都會做前線
嬲撚到震

早啲訓聽日入機場 乖

訓唔到

好嬲
但而家要保持冷靜
呢場仗啱啱開始！
唔可以比仇恨掩蓋我哋情緒
如果唔係接住落嚟會好危險

我都係 嬲撚到想嘔

嬲撚到訓唔到

真係 係真係想聽日殺鳩班撚樣

先唔講政見、維護政權⋯
你冇人性呀警犬！一啲都冇！！

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

屌啦 次次都係咁 狗頭呢

剛1個鐘頭前喺旺角警署屌完狗回家…憤怒完全昇華到冇哂感覺，已覺得此生不會 再原諒黑警

著撚晒添啦

絞刑吧

有無人同我一樣嬲到訓唔到

本身我都唔算同情 但而家咁樣 係一定會用盡所有方法令佢地啲仔女自殺死

來源：

０２：２４：７９開始

上面東網原片成三個半鐘真係好多人唔係睇實個九宮格live都未必知，但其實成個打人過程仲有好多地方需要關注。

７分半剪輯版

傷者狂流血

０：１８ 衝入車一刻
１：５５ 打人後進入車廂狀況
２：１９ 第二名傷者
３：４４ 第三名傷者／地下灘血／狂滴血
６：３５ 第三名傷者訪問

嬲到唔知講咩好

好辛苦……好想喊……

嬲到瞓唔到

嬲撚到仆街

有朝一日 無人出嚟示威既時候
就係你地還既時候
因為個個都伏緊你地 包括狗仔狗女
放心 無人會幫到你地 因為你地係condom仔
死全家 落地雨啦

我都係 點都要殺返一兩隻狗 玩撚死小賤種

作為一個和理非
間中仲要冇心機而變冷氣軍師既撚屌
我都開始癲癲地

喊咗好耐
好撚無力

女朋友喊到仆街，岩岩先訓左，
都唔敢俾FA條片佢睇住，
而家撐警都死全家

共勉之，喊可以發洩情緒，唔好屈住，再唔得就要停一停俾自己休息吓

今晚真係仲嬲過721個晚
好L嬲呀
幾時可以清算班狗同狗官呀

...I know that feel

仲以為得我一個咁奇怪
有冇手足都嬲到想嘔想嘔咁阿？

大家，做乜，我都唔會割

以為自己開post

點保持... 唔係串
真係可以點撚樣冷靜到
冷靜就會變和理非 和理非就會又比佢地當傻仔咁打

黑社會=警察
721=831
明天便是運動勝利之時

我

本人嚴厲譴責警察暴力行為持續升級，罔顧地鐵內市民大眾的安全，予以嚴厲譴責

機場見

地雨..
想點撚樣 走啦

嬲到癲 喊到癲！

有, 可以點

有頭有啲痛

咪撚再幫啲狗洗白

今日本身已經攰，返到屋企睇到太子地鐵站嘅新聞真係好無力...

你班mon post狗唔好生仔啊，生左都唔好送入學校讀書啊，返大陸讀啦

大家，要記住同政府鬥長命，日日不合作運動，俾自己過得好啲，我哋會相聚一齊慶祝的
united we strong

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有睇清楚路 唔好去錯俾crew入嘅檢查閘啊
而行人就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎 道路安全 你我有責

啊，好嬲啊！！！！！

Sorry 落地獄
嬲得濟

Push

唔好，天將降大任於斯人也必先勞其筋骨，如果嬲到傻咗，對光復香港完全冇幫助。

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

我！
平伏唔到心情！

有 好嬲

嬲撚到癲

好嬲呀

嬲撚到

訓唔到...

係，係班仆班黑狗逼出黎，後果自負

Agger!

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

嬲到透唔到氣

唔好意思阻一阻

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

一早已經唔會原諒

唔好講出唻.

入機場

係一撚定搞撚硬呀!! 禍必及妻兒!!

推 大家要記住班畜生同黨鐵做過嘅嘢 香港人唔會原諒佢地 機場見

9月會令你嬲嘅事
會幾何級數上升

完全訓唔到

嬲到頭好痛

嬲到喊呀 屌

係一路嬲撚住一路好撚多資訊接收緊 完全唔想訓 驚miss左啲新聞

殘障人士比人打到流血
地鐵情侶 市民比人射胡椒
外國人 比人禁落地

岩岩又有單 地鐵站開無雙撞跌女仔 班撚樣想點

睇到急救嗰度 喊到收5到聲

除左嬲 仲想喊 有良知嘅人都會心痛

岩岩睇直播睇到好嬲 剪咗條片

黑社會同警察根本冇分別

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

打錯字又唔洗咁樣屌手足既
要屌既係狗

popo狗仔香港人唔會殺你，至多打撚到永久傷殘

好嬲

狗仔每日接放學

我同你一模一樣

講多句，頭先圍警署期間，見到窗口有啲警狗喺度做觀眾睇返我哋啲市民。感覺到佢哋只係恥笑緊我哋

女朋友病緊 佢岩岩睇firstaid條片睇到喊

幾時先贏...好辛苦...

係架 黑警死不足惜

殺狗仔都唔割 核彈都唔割

幾時殺狗

嬲完冷靜左少少

覺得班狗咁樣玩火，遲早害死自己

我地冷氣軍師都咁嬲

如果比前線嗰班嬲到衝破心理關口。。。。

好L嬲，喊咗出黎

好心up，個救護員喊哂口咁叫班狗俾佢入去救人，隔離個阿叔屌到啲popo仆街咁口，仲有個鬼佬被一大班狗㩒住砌低，叫得好慘

黑警我屌撚哂你地老母啊，你班撚樣就算唔送上斷頭台都要拎去打鞭

嬲到訓唔到，起第飲酒
已經搵唔到形容詞去表達

絕不割蓆

喊到崩潰同時真係好撚嬲
睇住個直播有種無力感 自己好似咩都做唔到
又冇係現場幫手 唉
901塞爆機場

大家都好撚嬲, 但大家都知道你(或大部份人)唔夠膽對警察及其家人做任何嘢。老豆搵仔group 啲admin話咗十月前無行動就唔會再有update。因為佢哋發現起咗咁多資料吹咗咁多個月係冇人肯郁手。係一單都冇!

只係想講個事實俾你聽

係香港讀 唔係香港讀點比番啲白色恐怖佢啲仔女
呀sor 唔係白色恐怖咁撚簡單 係搞撚硬

我同屋企人都係，好嬲但同時好心痛班狗點解對自己巿民，但如果大家真係平伏唔到嘅話我建議唔好睇住新聞一段時間先，平衡翻心理健康最緊要

黑警死全家

[6.11]警違法用武 多人頭中彈 (好撚嬲)
[6.13]女拔教師中彈險盲
(好撚嬲)
[6.15]反送中男死控林鄭,太古廣場墮斃 (好撚嬲)
[6.18]林鄭拒設獨立委員查黑警(好撚嬲)
[7.13]警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋(好撚嬲)
[7.15]180度扭手腕 傷人警疑為小柏林(好撚嬲)
[7.21]元朗無警時分 黑幫喪毆途人(好撚嬲)
[7.27]元朗巷戰
警開槍中民居 速龍西鐵打人(好撚嬲)
[8.4]警扑穿街坊頭惹公憤(好撚嬲)
[8.5]女示威者遭制服抬走持續走光(好撚嬲)
[8.6]北角福建幫伏擊抗爭者(好撚嬲)
[8.12]爆眼少女護目鏡揳布袋彈(好撚嬲)
[8.13]遭「插竹」青年被打至腦出血(好撚嬲)
[8.20]警酷刑虐被捕大叔(好撚嬲)
[8.23]警剝光女被捕者 搜身凌辱(好撚嬲)
[8.24]九龍大混戰 青年遭橡膠彈射眼(好撚嬲)
[8.25]港鐵再封三站 警粗野清場(好撚嬲)
[8.30]民陣岑子杰遭伏擊,鍾健平踢保後被打(好撚嬲)
[8.31]………………(總之好撚嬲)

大家都好撚嬲左成二個月，其實有乜可以做到？

是你們教我們和平示威沒用的

成件事勁鬼
班傷者去哂邊
現場一直冇上嚟

冇事嘛巴打？

詳細教學
[太子恐襲] 全部人入黎retweet條片比侵侵同美國國會議員

鬥長命囉屌 死黑警

嬲到癲

駁唔到...除左藍絲 佢地冇人性
搞著佢地就係我地唔撚岩咁

訓唔著

咁不如大家講下之後點行落去
我覺得近期大家開始
為遊行而遊行，為做而做，開始失去目標。
我記得火鳳有一句說話
計謀有一條。目標有一個。細節有多重，各自各精彩。
目標:5大命令(唔想再用訴求，點解我地作為社會主人要卑躬屈膝
計謀:由下而上唔得，而家由上而下比壓力。方法係外部勢力。引發全球反中。

嬲到喊覺得好絕望

要行刑式斬頭了

工作上成日會對住小朋友
無論大人嘅世界幾黑暗都好
我都會盡力希望將愛同希望帶俾小朋友
呢2個幾月
我已經唔識再點面對佢哋

推呀屌

我覺得自己好抑鬱 咩都唔想做 咩都唔想諗 只係想癱係床度喊

巴打請你自己開post將條片推出去

要令佢地比死更難受

我都係
加油！機場見

前線應該真係plan緊殺狗我諗

訓唔撚著，嬲到震

我
我想不顧一切打鳩身邊所有撐狗既人
唔理係同事定陌生人都好

一定要令佢地精神崩潰跟著跳樓自殺 班軍妓都要被輪

多謝你

831

雖然我都知叫大家冷靜好難
但係大家都唔好咁衝動
革命非朝夕之事能改變
要時間

永不忘記
血的教訓
721
811
831

有冇人有睇live知嗰時咩情況

好多

先集中拆機場快線
先集中拆機場快線
先集中拆機場快線

我都係
代入緊黑警心理
思考緊如何令佢地崩潰既方法
利申: 岩岩發現中同係狗

訓唔撚到

推 做獨立post

嬲到痴線

理智叫我唔好變成同黑警一樣咁面目可憎 唔好俾仇恨衝昏頭腦

聽曰機場見

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

下次嗌香港人，下句係 退無可退
唔撚使再加油

請善用不推文回覆

嬲撚到仆街....

等起底組做嘢 此仇不共戴天

嬲到唔想訓 聽日仲要早起身有野做

好撚嬲 報應要報埋落屋企人身上

班狗仔狗女92開學等含撚啦

天琦話：我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我都好想知啊仆街喊撚到

我痴撚咗線喇！

聽日見

瞓唔到

好L嬲仆街黑警

之前爆眼果單又喺訓唔到

嬲到頭痛。
個頭痛到就嚟爆

我都係好想幫拖

我知 睇到

好嬲，但我知要係大家一齊為依次發次大嬲先有用。

［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

早排已經試過 去左呢個臨界點
但呢個禮拜又黎料番 太撚嬲 真係忍唔到

好嬲又好無力

希望佢地長大既時候香港已經有民主

絲打頂住

想打鳩老豆老母可以點

個大波madam相信係第一個
全部人要中出佢

唔好係機場玩航拍呀

起完無人做嘢起嚟把撚咩? 老豆搵仔group 夠大把資料啦。
齋睇連登會以為黑警及其家人好危險, 現實係佢哋生活得好好, 比我哋更好。

真係好嬲 完全訓唔著

好撚攰又好撚眼瞓
但瞓唔到

台灣人看哭了+1

有，好撚好撚嬲

有！好嬲！點解身邊仲有人撐警撐政府？！
嬲到想喊！！

好L嬲！

有冇名？

仲有一至兩成既理智叫我唔好咁做

呢個有用 成日聽香港人加油聽到厭

［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

前線們 求下你地 出手啦好冇

天琦I miss you

今晚之後唔知仲有冇5%

有，好嬲
同爆眼果晚一樣嬲，果次7點先訓到，訓左陣就入機場
今晚應該都係咁，聽日機場見

港共好狠毒 根本就係屠殺香港人

辛苦哂你 絲打

黑警死十代

HUNT

血債血償 父債子還 自古以來 天經地義

又係一個無眠的夜晚

屌唔好啦 仇恨係冇好結果

求其挑斷手腳筋再落少少鹽咪算

你地啲仔女等俾好多人接放學啦屌你老母
驚就唔好返學

全民帶刀上街
自衛行動開始

東方認證831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先

好攰 但訓唔到

你們加油
繼續做冷氣軍師吃花生

嬲到訓唔到
其實政府係咪真係想回復平靜
警犬做呢啲動作只會愈黎愈多人睇唔過眼
知唔知咩叫民憤

明明好眼訓 但就係訓唔著 個人好不安 嬲到唔識形容

攬攬

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

嬲班狗
但係更嬲係香港人到今日都唔識得反抗
無人會幫人手

好嬲又好似幫唔到啲乜嘢好心酸🤕，見到新聞都唔敢睇

10月1

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

我喊到而家，仲未瞓過，等陣出街驚止唔到眼淚

六點半仲未訓到

求下你地讀好d書，準備定申請移民，我走唔到會抗爭到最後一刻，我都希望你地留條路比自己

好撚嬲
總之呢個仇，黑警同林鄭政府都一定要還

一合埋眼就諗起d 聲，完全訓唔到

問題係你點樣搞班大陸武警嘅仔女

up

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

諗緊果三條廢老係咪助攻，其中一個仲隨身有鎚仔?有冇咁巧合?咁多門口唔入偏偏入呢個?

琴晚飲咗幾罐啤酒先訓得著，但啱啱係嚇醒，發夢見到班狗衝入我屋企捉哂我屋企人，屌，佢地藍絲嚟架，但始終係屋企人

去到果個地步係個人無哂感覺，連表情都無埋

顏純鈎

減少消耗，才能長期抗爭

831在沒發生大血洗的情況下過去了。林鄭之前以起動緊急法威脅，大抓捕知名人士，不批准集會遊行，引入大陸武警恫嚇市民，如此等等，希望運用各種手段，打散香港人的意志。結果是，香港人用分散起步﹑相機集結的方式，成功實現了大型示威遊行的目的。
從此以後，除了小規模的集會，應該不會有人去申請不反對通知書了，因為警方反對也好，不反對也好，反正都可以遊行。
雖然如此，看到地鐵裡年輕人被打得血流披臉，街頭抗爭者被打倒在地上拖行，仍心痛不忍——即使在一兩年前，我們都無法想像，我們的孩子們要落入如此悲慘的境地！
有市民拍到視頻，顯示大陸軍車運送大批疑似武警進入香港市區，來者不善，善者不來，看來香港人還將面臨更嚴峻的考驗。
筆者以為，因為軍事戒嚴和起動緊急法在國際上影響太惡劣，中共可能避免用如此暴烈的方式來平息民怨，退而求其次，他們會用街頭「鎮暴」的手段，來和抗爭者作消耗戰。
香港警力不足，就從大陸調武警進來。按理，大陸武警入境香港，已經違反了基本法，因為基本法規定中央政府只管特區的外交和國防，但中共從來是「和尚打傘，無法無天」，所以武警進香港，中共和特區政府都準備公開交代了。
街頭平暴在西方世界也是常見的，不管有沒有流血，客觀上都沒有那麼難看。既然動用了武警，兵源可以無窮無盡，武警訓練有素，對付香港人更可以冷血無情。反之，香港勇武者始終人數有限，每次出動衝擊，必然有人受傷，有人被捕，長期對峙下去，勇武派最終會有後力不繼之虞，到那時，林鄭就可以飲得杯落。
與一個龐大無倫的專政體制在暴力上較量，香港人是消耗不起的。警察有合法武器，可以合法打人，不必負法律責任，他們也可以合法捕人，不必考慮是否有證據，而示威者，除了硬衝硬拚，隨時準備受皮肉之苦，遭牢獄之災，目前並沒有更好的方法，因此，眼看是一個實力懸殊之局，結果並不那麼美妙。
通常雙方較量，應該以己之長，攻其之短，不可以己之短，攻其之長，這是常識。香港人的長處是，正義在我手，理想在我心；對中共和林鄭來說，他們有的只是強權，而在道義上根本沒有立錐之地，因此，我們最終極的武器，始終是公義，是敦促中共履行基本法義務的正當要求。
我們有道義的優勢，就盡量發揮它，我們在武力上處於劣勢，就應該盡量規避。勇武者是否需要每次都去硬衝呢？是否每次都要有人受傷有人被捕才算堅定沒有退卻呢？有沒有更好的辦法，使警方疲於奔命，而他們要使用暴力，又無從下手呢？
最主要的是，我們不可能畢其功於一役，不可能今天出動，明天就解決問題，相反的，這一場抗爭將是曠日持久，需要藉助國際形勢和大陸社會各種因素互相激盪，等待一個千載難逢的契機，才能分勝負的。因此，保存實力，減少消耗，這是年輕人應該思考的問題。
須知，中共和林鄭正是希望年輕人奮不顧身前仆後繼，因為那樣他們容易下手，最終會贏。你的對手想要你怎麼做，你一定不可以照他期望的去做，你要照他期望相反的那樣去做，前者是你幫對方贏，後者才是幫自己贏。
有市民在我文章後留言，說要鬥長命。是的，不管是習近平，還是林鄭，都不會比香港年輕人長命，他們得罪了香港年輕人，年輕人含恨在心，他們抗命的日子還很長。
歷史始終是往前走的，否則人類就沒有希望了，時代步伐蹣跚，從來是退兩步進三步。孫中山先生遺訓：「時代潮流，浩浩蕩蕩，順之者昌，逆之者亡」，當前世界上，以權貴獨裁維持統治的，也不過是中共﹑北韓﹑伊朗這麼寥寥幾家，而且正日益失道寡助。只要我們長存一點良知，保持我們的信念，守護內心深處那一息尚存的自由理想，長期堅持下去，就能為香港人的子孫後代，爭取一個美好的未來。

我老豆老母都係藍 仲要深藍

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

入緊 跳閘入

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

入緊 邊入邊玩尻黨鐵 跳閘係基尻本

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

巴打辛苦哂你推post
入緊機場未呀